走啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好再留啦
快閃完左啦
屋企張床要人啊
一個都唔可以少啊

推

光復香港 時代革命 香港獨立

唔該真係走喇!!!!!!